所以，你們要去，使萬民作我的金主。奉我的名給他們推廣，我就常與你們同在。

所以，你們要去，使萬民作我的金主。奉我父、子、靈的名給他們推廣。凡我所吩咐你們的，都教訓他們遵守。我就常與你們同在，直到我教的末了。 節錄自金主教的《蟶蛵》《螞大蝠音》

也是不少蚛學的蟶蛵蝌蛯螄的敎導。